其實乖乖地聽阿爺話咪唔會搞成咁

其實阿爺都唔想搞成咁，阿爺都係想香港好國家好大家好

大家有時要體諒下阿爺嘅苦衷

垃圾

阿爺之前都肯俾普選大家，大家諸多要求仲要拒絕阿爺嘅好意

香港人的確垃圾

我係中國人，我爱中國！

中國世界第一！

你同黃世澤評論一樣戇鳩
=========================================
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

聽強姦犯話咪唔會被人中出囉（好似係）

會就住咁插

其實乖乖地聽陳雲話咪唔會搞成咁

明明跟緊攬炒劇本走

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

成功攬炒到香港，我地贏哂

你又翻牆啦? 乖啦，你都聽黨話啦，黨叫你哋唔好接觸西方思想嘛

英國先係我地阿爺
支那係虐待我地的繼父

發post可以減幾多刑

爺你老母個閪咩

剩係食瞓屌，無思想，同佢有什麼分別

而家反抗咪一樣狂俾人插，再插痛d呢，仲沒收晒所有既有利益，就係班後生搞港獨成日唔識分莊閒，敬酒唔飲飲罰酒，自己攞來的。

結果無人知，可能好、可能差
而家死得夠痛快都係一件好事

乜嘢係阿爺？
死賤種刃近平？